習近平 : i am a man of my word.

已經成功研製貧窮人口消滅方式

習大大乃是找數真漢子

仲差6千萬

消滅埋其他國家

湖北有5900萬

一早計劃好

脫貧早登極樂

仲唔係針對性消洗低端人口

雨傘公司

得翻10個月時間都無

洩露國家機密

習大大

條數計得咁準

Some men just wanna watch the burn

瘋了 瘋了 都已經瘋了

Xi is the silent guardian, the watchful protector, the dark knight

All you care about is money. This city deserves a better class of criminal. And I'm gonna give it to them

口罩都買唔起既可以消滅

爆場瘟疫死咁啲貧窮人口就解決咗

厲害了 我的習

條數跑很大

You are a freak

7個地方死1千萬 岩岩好

以前我都成日笑 直至琴日我睇到篇野。。。。 原來佢地貧窮既standard都set到好撚低 520蚊美金一年 11港幣一日

仲以為習大大吹水
原來係堅嘅
習大大

笑死

脫晒貧邊個洗廁所？

祝大家過得到今round

I like this job

一到亂世啲神棍滿天神佛出哂黎，建議都係做實事提高免疫力

找數好波

#疫情动态

【 #北京 确诊34例新冠肺炎病例】
从1月24日14时至17时，本市新增5例新型冠状病毒感染的肺炎病例，均有湖北接触史，经疾控中心检测和专家组评估确诊，均已送至定点医疗机构进行救治。
截至24日17时，本市累计确诊病例34例，其中西城区4例、朝阳区5例、海淀区4例、丰台区2例、石景山区1例、通州区2例、顺义区1例、大兴区2例、昌平区3例，外地来京人员10例。（头条新闻）

核爆都唔割

習大大手足要支持住呀

受感染者運送中

真找數

習大大言出必行

下緊盤很大的棋

甴大大佢堅似維尼